{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74676&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성추억만들기펜션"
    },
    "text": "海が隣にあり、最高のオーシャンビューを楽しめるペンションです。 客室の内部はモダンで清潔度も最高です。 周辺には奉浦天津海辺(徒歩2分)、加津海辺(車23分)、雪岳山国立公園(車25分)などがあります。 最大人数を超過した場合、当日入室はお断りしており、払い戻しはできません。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、様々なペンションサービスも提供されています。 バーベキュー施設は2人基準でレンタルが可能で、施設利用時間は8時から22時までです。 最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りが制限されており、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。 ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には奉浦天津海辺（徒歩2分）、加津海辺（車23分）、雪岳山国立公園（車25分）などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "客室の内部はモダンで清潔度も最高です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設は8時から22時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りが制限されており、保護者付きではない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのWi-Fiと駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiと駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 400
    }
}